涉強姦女友人 控方決定不提證供起訴港大碩士生罪脫

【星島日報報道】26歲香港大學工業及製造系統工程系碩士生鄭永信，兩年前涉嫌在尖沙嘴一商業大廈內強姦女友人，事主報警後他便發短訊向事主及事主父母道歉。碩士生被控一項強姦罪及一項非禮罪，案件今於高等法院提訊，控方經考慮後決定不提證供起訴，杜麗冰法官即下令碩士生兩罪罪脫。

俾人老屈定DOJ收咗錢？

道埋歉都入唔到？

香港大學工業及製造系統工程系碩士生

已經有分加，最多判守行為

可能係警察家屬

應該講掂數

法律面前

乜撚野科黎

原來守行為都唔洗

刑事都可以咁樣

如果係勞資糾紛咪唔係刑事

窮人含撚

咁拉左個女人未

好明顯事主唔想上庭作供, 告條毛咩

可能當日真係入唔到，所以道歉

鄭永信(舜)

可能受害一方覺得太羞家，家醜唔想外傳，所以主動放棄，今時今日仍有大把家庭個思想仲好保守。但唔知呢個係個女仔定家人意思。

受害人唔肯出庭作證咪無證供，點解就要問返個女仔先知

唔賺錢嘅N展科

鄭泳舜？

係唔係姦都成問題

咁係撤控

成日話女權屈機
乜都未審1個2個就有罪假定：條仔咁都無事？

係咪有可能恐嚇受害人唔好出庭